有無巴打試過？

琴日幫個機箱清塵 跟住插返哂啲硬件同線啦 一開機個喇叭就沙沙聲
用耳機插機箱前面個3.5都係沙沙聲
試過重裝個驅動都無用
反而插個mon後面個3.5就無事有聲出 係底板定係機箱問題

強烈要求BAN肥絲大隻

推